想進修社工課程 但係好kick手 求指教

細個唔識諗 之後是但讀左個hd 仔 ， 個hd 同想做社工既課程係完全唔關事 依家出到黎社會都係想讀返社工，可以點樣做？ 我有諗過用張hd cert報社工degree 但我知機會性好微 見好多full or part time degree 都係收返sw hd asso 其他科hd 好似報唔到 唔想哂時間讀多次個hd
真係認真一問 求指教

讀完hd直接出黎做啦

姐係點？
我都唔係sw asso hd
我係讀左個19 hd

出黎做PW/WW一年然後再報pt sw

有錢就得架啦

經驗分享 我uncle 考完al 升唔到大學
之後做左3年bank 知自己岩做社工
讀sw hd 畢業去社區中心做
做左3年入左 pt poly degree
e加做左manger 讀埋master
計返年紀同你e加一樣 想讀就去啦

恭喜你咁快搵到自己興趣 而我仲搵緊

我有degree想讀個社工master 出黎做社工

怕唔怕要收fg價